689靜左一排，近日週圍摟屌，呢條奶共狗目的係乜?

奶共狗做野一定有目的架。

689 引蛇出洞?

肥絲，你同黑鬼都 静哂，你兩條柒頭做乜鳩呢輪?

梁振英不停製造雜音
不論反港獨大將軍定蘋果日報狙擊手

好多人都講左
是想令中共，大眾記住自己
唔想政治能量消失
一直想再做特首

加埋林鄭同中聯辦唔握手單野

中聯辦/土左 (例左王 邵善波果班)
有一班人 始終想推返佢上去

好多人無留意
部份土共媒體 屌林鄭力度 唔會比泛民 輕

例如話林鄭軟弱

老細問，喂收錢唔洗做嘢呀，林鄭過咗條例拉埋你上去好唔好。

但係佢又冇乜fd，有啲乜事報紙搵掃把頭都唔搵佢。

咁佢未死死氣日日買報紙影啲相po囉。

689同d奶共報好fd架，你唱689奶共報話明同佢洗白。

「靜」

有咩目的?
做左大半世人都成隻小學雞咁你覺得可以有咩目的

人地做埋支共大官啦，呢條五毛狗出靚手都有目的架，唔信? 好快奶共報就會出手同佢一唱一和。

想東山再起
拉777落黎

香港有邊份報紙不係奶共 除左生果

有d訓身奶，有d奶奶地，有d暗奶。

689

再選香港特首

復辟

可能佢眞係好撚悶呢
老婆又無嘢講
個女又傻咗

你認為隻奶共狗正常咩？